應該放手？

想問下如果喺一段感情中一直覺得自己好差，每段得自己一個嘅時間都覺得好難過，其實係一種病？
定其實放開對大家都好

一定係放手嫁啦

但佢對我好好，從來都唔發脾氣同埋我好中意佢？
覺得係我自己問題但又講唔出。。

放手啦 一路覺得自己差只不過令自己越嚟越辛苦
可能呢個人唔啱你姐

根本你問題，所以要放生佢

普通自卑心態姐